聯合國中國個牌係咪串錯字chine

Chinese 😂

唔係 此po已完。